黎明來到 眾籌達標220K+出發神秘人郵寄5萬加幣｜ 8/12港人今日經深圳返港｜ 多事男人鄭敬基從此消失

#香港人主場 #Hongkongerstation #香港台

黎明來到3.22
眾籌達標220K+出發神秘人郵寄5萬加幣｜
8/12港人今日經深圳返港｜
多事男人鄭敬基從此消失｜
不知所謂高官打針自拍團｜
匯豐裁員背後｜
黃明志VS楊千嬅
20210322

HongKonger Station 香港台 LIVE
73.6K subscribers

黎明來到3.22眾籌達標220K+即式出發｜8/12港人今日經深圳返港｜多事男人鄭敬基從此消失｜不知所謂高官打針自拍團｜匯豐裁員背後｜黃明志VS楊千嬅

#香港人主場 #Hongkongerstation #香港台

支持《香港台》：
-加拿大 Interac e-Transfer® 電子轉賬
Hongkongerstation@gmail.com
-銀行：Canadian Imperial Bank of Commerce
分行地址：4360 Highway 7, Unionville, ON L3R1L9
分行號碼：CC001001642 / 01642
Swift Code：CIBCCATT
收款帳戶：HongKonger Station (hongkongerstation@gmail.com)

- Paypal: